可唔可以氹下我

頭先一度想企跳。。。我都知好唔應該
有冇人未瞓 可以講個笑話我聽

最近有咩煩惱啊，一齊傾下計

一個都不能少

絲打因咩事唔開心?

有無frd 可以傾下計呀～

btw
【小心中計】如果我係敵人，我會想

男朋友愛面子成日鬧我
一駁咀就冷暴力對待
以前唔係咁 下年結婚啦

係咪因為呢排壓力特別大？
好憎冷暴力
但下年結婚嘅話
會唔會怕佢唔係一個啱嘅人？

從前有三隻蝦

哈哈哈

趁早分手啦
搵過第二個

仔死仔還在啊絲打
命就得一條
唔岩咪分手再搵個囉

不開心便找醫生

一齊左幾耐啊？

詳細d

睇新聞又好撚嬲
根本呢兩個月都好抑鬱
覺得無將來啦 不如移民啦
轉頭又覺得自己好廢
有時直頭要逼自己唔好睇新聞
放過自己
有無人都無咁

醫生也幫不到忙

你要記住人生唔係得愛情，仲有友情，親情
搵個好朋友傾吓計啦

我個ex都係咁
成日朝早拍拖果陣話要做野唔理我
約佢lunch 又唔肯黎食
放工跟住佢又賣甩我。。。。

最後佢辭工就變左ex lu

結咗婚？男人真係咁衰架

關於咩？

四年幾了 下年結婚
但關係到了冰點 嗚

有咩事

我唔會走，因為呢個地方仲有一班高質嘅香港人

本身諗住搵 Chat 窿
點知收咗工 都係巴打好